我理撚你班狗官啱唔啱聽！

議員係民選出黎代我哋發聲！
我理撚你班狗官啱唔啱聽！
班仆街唔尊重議員，即係踐踏市民嘅聲音！

佢唔聽，又奈佢地唔何

台灣就公投完啦 咁香港人呢？

香港人唔可以再慣性沉默，一起發聲，習慣投票表達意見吧

香港地投票
一個香港人的投票應用程式

下載連結：iOS / Android

依家個政府係一條船反對民主自由啊
體制內既抗爭都會比佢打壓
要贏就要推翻呢個政府 而唔係問呢個政府比返我地應得既野
自己既政府自己建立 唔可以比敵人揀改過自身